民主黨回應立法會內保安人員受傷事件 ！

對於青年新政兩名議員今午聯同多名助理衝擊立法會會議室並引致四名保安人員受傷，民主黨批評相關做法，強調任何議會抗爭行為必須顧及保安人員及傳媒等相關人士的人身安全，避免傷及任何無辜人士；民主黨並強調，今次宣誓風波青年新政兩位議員自己造成的，及後立法會主席梁君彥聯同建制派粗暴破壞議事規則，但縱使如此，民主黨仍然不能接受，兩位議員今日的行為，強調青政及相關人士，須為他們的行為負責。

回力鏢

用返咪得改幾隻字又交得